<文宣> 遊戲台全體成員唔該做野，抵制垃圾遊戲代理商

如果有下列廠商嘅遊戲你想買或者預訂，唔該各位手足停一停，諗一諗

你每付出一蚊都有機會用嚟支持其他人打自己

知道大家都好懶，但文宣一定要做，facebook去屌幾句已經係基本，令各廠商知道呢件事，當然大公司賺錢都係利字當頭，但做咗一定比唔做好

傳送門

任天堂

主機(包括配件)及所有遊戲

Capcom

熱門作 MH系列/洛克人系列/DMC系列/生化危機系列

EA

熱門作 FIFA/星戰/NFS/BF

2K

熱門作 NBA/WWE/文明/borderlands

Rockstar

熱門作 GTA系列/red dead redemption 2

KONAMI

熱門作 PES/MGS

代理唔係得一間，但寶源係最大嘅一間，有殺錯冇放過

推到寶源破產為止

推！！！

唔知頭唔知路以為你要抵制哂全部game
邊間代理?

digital

可能講得唔清楚 寶源

垃圾公司支持黑警打我地

請全面抵制黃金/188 金源及寶源代理行貨遊戲及主機

遊戲代理商寶源送花牌撐警，以後只買水貨game或download版

我買數位咪得囉

買數位得唔得 要打fifa

買數位得啊各位手足

係Steam買都ok?

雖然唔係好知寶源仲有代理啲咩game?但fifa我決定買數位版了

推

上網買味得，配件係外國買

好耐以前已經玩緊steamon

去game鋪睇完有咩玩再買數位

switch主機呢?

全部都係熱門廠商

水貨

Amazon 或者收2手

代理仆街死

推到福建老闆破產

夢見島會買日水

明眼人都未執啦 要寶源執